幫個細路睇份剪報功課

原本想叫佢改，睇睇下又覺得佢有道理
含撚啦的士狗

不少於60字

得5個字
你細佬聽日俾MISS 屌到仆街

佢會話：「阿哥話咁樣啱架喎」

不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。不應該放蛇。

同之前背默一樣，其實剪報一樣係一件毫無意義0既TASK

最撚憎D 仆街教畜, 唔同意人地講野就當人錯

我第一下睇到o撚咗

我諗個老師第一句應該會話：「字數唔夠，重做」
剪報真係on9功課利申細個已經日日睇新聞

不應該放生它

好過抄書抄詞語啦
起碼要你留意下時事講感想

可惜我細佬都係鳩做唯有同佢清楚講一次

剪報其實好有用，可以透過應用而提升分析力

但小學生根本唔會用到咁深層次既思維，對佢地來講剪報只係另一份抄書，唗氣

但最嬲既係中學老師都係唔識教剪報，明明每個星期都做一篇，但3年來只係喺堂上教咗兩樣野:
落報紙資料同要寫足一頁

對一個人既分析力完全無提升

不應該放蛇係論點，你咪叫佢寫埋論據。點解唔應該放？好處壞處？
言之有物，老師無得話佢錯。

感想姐

以前老師叫我做剪報，我真係完全無印象佢有講過做黎for what
係我問返阿媽先知

越諗越嬲，教我嗰個MISS明明係博士、全校最高學歷、科主任
但係無教過剪報可以點寫。有咩可能一級百幾人都唔知剪報做乜?全級都抗拒做剪報

直接講當通識做咪得囉

BTW好彩 MISS 係靚女，同埋佢識教中文，只係唔識教剪報

點解我覺得d字斜斜地，係咪幻覺?

個陣淨係覺得好撚煩又要搵報導又要剪又盛
大個先知睇新聞好緊要

黃埔宣道？